英超原來係一間社會企業黎

啲球證唔弱智唔請 唔弱視唔用

臨尾都要同大家講自己冇戴眼鏡